BTS 防彈少年團 香港演唱會 2019

BTS 防彈少年團 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年3月20日 - 24日 (共4場)
門票價錢: HK$2488 / $1888 / $1788 / $1388 / $1288 / $888 / $588
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena

公開發售: 2018年12月20日10am起 快達票 HKTicketing
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 31 288 288
(此次演出只透過網上發售門票)

詳細演出日期
1) 2019年3月20日 (星期三) 頭場
2) 2019年3月21日 (星期四)

3) 2019年3月23日 (星期六)
4) 2019年3月24日 (星期日) 尾場

2019年即將喺香港展開一共四場演出嘅 BTS 世界巡迴演唱會 ‘LOVE YOURSELF’ 香港站詳情公開！門票將於12月20日 (星期四) 經快達票 公開發售！
2019年3月20-21 (晚上8時), 23-24日(晚上6時)
亞洲國際博覽館Arena

企位 – 港幣 2,488 (VIP) / 1,888 / 1,388 元
VIP 門票包括VIP通行證 一張、獲得優先入場安排及可參與Soundcheck Party活動。
坐位 – 港幣1,788 / 1,388 / 1,288 / 888 / 588 元

公開發售日期 12月20日 (星期四) 上午10時

門票公開發售須知：
1. 此次演出只透過網上發售門票。
2. 不論票價；每次交易可購買最多4張門票。
3. 門票於演唱會日期前一個月方可於快達票門市領取。
4. 企位區域只適合身高不少於140厘米之12歲或以上人士。
5. 門票如被其他機構使用或轉售、或作其他商業用途，籌辦機構保留取消門票之決定權。

好乸呀，狗也不屌

變性人合唱團？

用幾部PC入都係keep loading

加油 搶多左張飛益下我OK?

busy

有冇人買到

Sorry, the booking system is now busy

我想知。有個話好靚好靚仔既係邊個？

上面幅圖我搵唔到

入到去唔小心禁走左

8張vip😎

搶到vip

入到都買唔到

有冇人搶多左飛可以施捨下 禁左好耐都係loading

連load busy嗰版都好難

十分鐘根本唔夠時間佢load dklm

同意 入左三次 去到比錢又彈走 零幾分個次load完入到又卡過左10分鐘

入左去幾次都唔夠時間買

本身買到尾場vip 比錢果到卡住左

個網真係三個之中最廢果個
食左cookies 都可以load 唔到

入左去幾次 連揀飛都未揀到就夠鐘 dngh

個嘢壞左呀

好地地學IU咁係CITYLINE賣咪算

現場人手賣飛都快過佢

購買門票個黃色制永遠都無反應

改名啦,叫BUSY TICKETING 啦

唔好再打電話嚟買!
淨係可以上網買！
利伸聽緊電話

load到躁底

岩岩入到去 改左15分鐘 希望買到

多謝提醒 等我打到入去聽音樂仲以為有希望
有冇d咩日子同價位已經賣哂?

我都試過有15 mins
但有時一load到就得返8 mins

累鬥累 鬥恆心

我地都唔知

黐線啲二手網全部炒到四五千蚊

搏下開show前收飛好過

我又係入到去諗住俾錢既時候冇曬時間
同埋點解一定要人開佢D account呀? On9架?

呢啲假野都賣都咁貴
迷泡狗啲錢真係易呃
香港人真係好有錢
寧願個個月洗幾皮去追星都唔儲下錢

想知有冇人真係買到

好似賣撚哂。入到去 連 bts 個logo都見唔到

入到去15分鐘都無用
咩都話unable to get an offer

我頭先都係咁，但又發現個購物籃有飛

你買到 ？

入唔到去
入到去冇offer
有offer又會未比錢但夠鐘
個busy ticket執柒佢啦不如

放心到你㩒到入去購物籃佢會同你講timeout叫你再㩒過

懶係野用埋啲濕鳩framework
Server塞完一輸又要等堆js load
dllm

好撚廢

去撚俾錢嗰度又卡住然後又reload

上網搵算啦 仲夠膽死話冇內部飛

入到去揀日子 4日任出1個位都unable to offer
係咪收得皮

屌我頭先就係咁 燥底到仆乖
哪自己做快達票 快撚到咁 真係人唔笑 狗都吠啦

未試過唔出unable to offer

半個鐘前係可以load到去叫我比卡結帳
依家連位都無得揀

真係嬲到仆街
但唔會買黃牛 寧願唔睇
黃牛死全家

agger

個名好撚柒

心情極差 買唔到飛就唔睇啦

乜水

揀位果版成日爛鳩哂

依家入都入唔撚到去

一開波0958就入左去
點知之後load極都入唔到去揀位

邊撚度防彈啊基閪少年團

順哂個網，證明已經賣哂

引哂啲迷妹負皮你

點解我仲係入唔到個網

唔洗再入，入到都冇用了

唔撚係啊

垃圾網搶一場mama都死到痴線 今日一次開4場有冇腦

Hacked?!

我買左幾張，諗住放俾親朋戚友，結果連佢地屋企隻狗都唔屌

執柒左佢啦

主要搶應該係內地,國外既HACKER

佢地唔要 比我啦

送都吾撚睇 人妖合唱團

係唔撚係

唔想知

但唔一次過開曬4場俾人買既話 咪又會俾D人問點解唔係開曬4場……

咁不如放俾我

班南亞on9係fbpage度鬧緊主辦啦 成班第一次搶飛就係度鬧 on99

冇人諗住送俾你

依班泡狗係唔係男人黎

搶飛就係咁架啦...

2488
睇人妖SHOW

點樣買到

不過真心 韓國場搶interpark都冇今日玩咁耐 雖然都係搶唔到但起碼知冇晒飛

一定好少人買到，因為竟然冇人screen shot email up 上黎

冇人買到但又冇哂飛

我都覺 好似完全聽唔到有人買到咁

睇黎可以訓陣覺先

唔通真係因為個system俾人hack左

上次搶首爾場兩個幾鐘買到山頂 三個鐘清曬

好多港女

Hacker一入去見到system busy

下奏再搶過 又多班放左學既中學生 個server仲busy啊

今朝都仲入到幾次 雖然買唔到
依家真係入都入唔到

屌你又啱...... 難得我今日咁啱請左假撞正佢賣飛

有意放？
謝謝！

今朝揀到位 依家揀位果頁爛到撳唔到野

想問點防彈法

一望都知條友係到串緊買飛睇BTS既人啦

各有所好啦 你咁唔鍾意又入黎做乜 時間多到咁

好嘔心呀韓狗
得港女先鐘意

有試過禁到比錢果頁 之後過時

試過四五次左右

試過數唔到咁多次

而家成個網都爛爛地

個個都係咁
我幫人搶架咋 佢賣曬就賣曬
可唔可以唔好撚人 下晝又再黎

入都入唔到🤔🤔🤔

BTS WORLD TOUR ‘LOVE YOURSELF’ HONG KONG - Temporary suspension of ticket sales

Following an investigation, it is reported that unauthorized acts have been detected in the HK Ticketing website causing constant systematic errors. To secure regular access, HK Ticketing has taken their system offline temporarily and will resume full on-sale operation at 3pm this afternoon. We apologize for the inconvenience caused.

BTS WORLD TOUR ‘LOVE YOURSELF’ HONG KONG - 售票服務暫停

快達票網站於今早偵測到未經授權的活動，導致網站出現系統性故障。為了確保網站正常運作，快達票已經暫時關閉系統，並將於今天下午3時重新啟動售票服務。為大家帶來不便，我們深表歉意。

今日放假就成日貢獻比佢

收皮啦

2488. CLS

cls第一次見退票
撚左兩個幾鐘
買到都無用

Source?

fb

真係cls

依家得返查詢 而唔係購買門票

我幫朋友撲架咋，點解要咁對我

有無人買到
真係比人退票？

食花生

我都係

抵撚死啦 睇埋啲變性人唱歌

狗也不屌

都唔係我睇

即刻順到仆街

sold out?

1500重開。

中學生20號重返緊學架

垃圾韓狗

3點差唔多放架啦

戇撚鳩 屌你老母

我見3點開始落街食個飯
勁多後生係街

Confirm左果啲是咪唔會退？

係咪真係firm會退票
買左果d真係慘撚到

豐澤都話預左cut單
呢單真係真金白銀信用卡過數

男定女團

有人買到咩

邊撚個黎完全唔撚識
淨係識得泰國BTS skytrain

首爾場都叫係一人限買一場仲要有5期呢個限制吖

DKLM 好似俾人撚狗咁狗左一朝
根本就入唔到
佢自己駁通左就限15分鐘內完
但係最仆街果次可以係淨低6分鐘先去到 MAIN PAGE
點買O者DKLM
最叻果次已經係放到落CART 就夠鐘

我都係 我連飛都未禁到就過左10分鐘

係咪都係要入實名 要問fd係咪肯定買先？

唔覺有

坐網吧，隔離位有人開咗票後十零分鐘就㩒到幾張1888

頭先淨係寫住比信用卡又要親自拎飛就要對名
見唔到話要實名入場（不過我都問朋友拎定身分證）

問下有無比人取消左

防彈 係咪真係防彈

邊間網吧？網速夠快喎

真心想知佢地係咪真係防彈

垃圾睇垃圾

加captcha

入黎負皮

唔識就行撚開啦 逼你入黎討論咩

入到 有冇人要

好煩 係咁入黎話人妖又話唔識BTS嗰啲人係咪好得閒 浪費自己時間入黎做啲無聊野

有無星期六 VIP?

買到 星期日vip 4張 有冇人要

有丫！

Tg:

唔係3點再開始咩

仲有冇人要幫手買

兩張2488 乜日子都得

入唔到去啊

$1788 x2

想要星期六vip

一張2488

1788x3

咩位都ok,幫忙！！

Tg?

兩張 乜日子都得

23 1788x2

1888

求1388x2,

突然間如入無人之境。。。

求飛

每一日都話未能提供⋯⋯

邊日都得 有飛就得

係 順過今朝好多 今朝真係絕望

Tg

1788 x4 成功左

23 1788X4

1788*3 唔該

尾場1788🙏🏻

屌 打完信用卡俾緊錢先話offer no longer available

$1788 x 3 乜日子都得

一張咩日子都得 1788

成班乸形核九突
日本仔正好多

重係完全入唔到....

24號 1788x1

屌唔見左電話 唔記得左信用卡要用電話比碼

垃圾

仲有冇人要買

求2488 x 2

plzz 2 張1888/2488

入唔到

1張1788 咩日子都得

23號1788 3張

求2488/1788 x2

1788 1388 1288 任何一個 任何日子 x2

Me thank 1388 any day

2張 除左vip同企位 咩日子 咩價位都得

1888 x4

1888企位 任何一場

2388 1888unable

入唔一弓

點解隊野咁撚柒都咁紅

對不起，未能為你提供所需門票。

千奇唔好幫人買
唔知佢有無寫最多幾多張
上次幫人買Bruno mars
佢話我同一ip 唔可以買咁多張
第4張之後退左票

跪求一張1788/1888 邊日都得

放23號 1788 一張

求1788 一張 任何一場 thanks

一張任何日子

幫巴打買左了

買到啦!!!!! 幫工人姐姐買

12分鐘買到尾場企位 爽歪歪

錢都收哂Cofirmation都出埋既話都仲有得退?

咩價位都得 thanks!

我入唔到

頭場 20/3
4*2488企
4*1888企
4*1788
4*1388

入唔到 有無好心人可以幫手買1張1388 任何日子

仲未入到去

終於買到 星期六 $1788x2
但係我收到兩個無卡支付交易通知既email
好驚俾佢扣左2次錢

哈哈哈哈 終於買到

我入都入唔到

成半個月人工

扣左數未收到email

入都入唔到去

有無(最好)尾場588x2

我都未收到

佢真係好似好鍾意咁 返到印尼都冇得睇㗎啦 放縱一次囉

其實好順喎個網 點解咁多人都買唔到

好好既僱主

幫手買得唔得

一直都busy

頭場1788有無人要

我連個網都入唔到

我幾部機入都入唔到

一次搞掂

Yes

我都係喎....

成日入到都話the service is unavailable

有啊

same here

X2

係咪要停係到一直等佢自動refresh到先得

我兩點五十分入到個網
三點個陣F5 成功買到

好強 我都係3點幾先得

岩岩3點4一入去就買到 無卡過

求1788x3 最好23號

因為唔岩位 我連頭場都無買到

我用3部機 一次都無入過

原來唔係Bruno Mars,
係Ed sheeran

我都想要1788x3呀 唔該巴打

23號 588X1有冇人要

meee

有冇人幫手買到1788x2

求21 1788×2

1388 x 4
無人要就算

頭場 1788連位 有冇人要？

宜家入唔到了

放尾場1788x2

而家好易入WO

24號 1388x4

佢話不能提供門票 係咪冇啦

有1788 888 588連位
有興趣PM

1/23 and 1/24

3/23,3/24

求尾場vip

咁岩嗰陣係一段時間幾順

個朋友叫我幫佢買埋1288 我就買左2張, 買完之後佢同我講佢個妹都買到.

有1788 四連位 23號
有興趣PM

頭先好順，依家又入唔到啦

21/3 888x2

係 依家又卡返

放1388 x 4

email： irishcheapbear@gmail.com

第二場

由朝早到而家都入唔到

入到一次 入完信用卡個sms password彈咗去Busy 之後入唔返

收1788 兩張

有咁難買？
我幫人就咁買都買到12張1788

買到2張單既頭場1788
連位無一日有咁

星期六日冇灑588

岩岩3點幾個陣 入極都有 不過買左2張, 怕買完無人要 留俾其他人好過

放頭場888*4

點解個個都買到但我仲未入到去

求六日 888x2

跪求任何一場 1788

唔緊要 我都係

好似冇晒啦，我咁最佳座位1張，4日都冇offer

放3月24 1388企位x2

我都係 試多排就會出到

垃撚圾

我都係咁

易撚到..... 我用手機 出街搭狗鐵都買到

想要張588姐 閘都入唔到

點撚算 屌

24號 1388x4 企

D飛幾時先拎到

放2 張 $1288 頭場

依家有冇人仲買到？

未入到過

星期四 好似仲有少少 888

買到星期六 vip x 2

求任何一場1788坐位 2張

21號 第二場 Block C 企位

4張

Email： irishcheapbear@gmail.com

你自己出價

定啦
4場arena one實有燶飛

到時等執平飛
如果唔求拎位
平平地入吓去既話 唔洗咁急

有無尾場1888

靚位

放唔放？

放 21/3 $ 1788 4連位 /2連位

自己出價

2000/1?

888 x 2 你出價
21/3 星期四

tg : gl1989

Message左你

放 20號 1788x1

放23/3 $1788 四連
有無人要？

求1788 三連

放1388企位x2 pm出價

放 24/3 尾場 企位1388

三連ok?

放尾場 連位 1788飛2張

求$1788 兩連 邊日都得

有1788 3連 21號
tg?

似咩都無哂

求1788 x2

勁on9買多左2張但個位靚到on9
S2第一行

負皮 上一頁

放4張$1288
頭場 2連
3月23 2連

放1788@1 23號

點解比極都比唔到錢

無哂啦。咩日子咩價位 都無票。係我問題定乜

放 21/3 $1788 x3
23/3 $888 x2
24/3 $1388(Standing) x4

應該全部都hold晒
要博有人比唔到錢

全部黃牛

防乜撚彈， 又韓國gay 佬

放23/3 四連
原價1788 放2500
有意pm

咁都係hold 15分鐘姐... 仲刷唔刷入去好

咩名黎 防彈少年團

搶飛唔係睇係用黎炒 好無品

睇有無心機...
睇人刷幾千次都無新飛出

求$1788三連

買到1888 尾場 2連！好開心啊！

想幫個Fd買都買唔到，所有場都好似冇曬飛咁

成班gay佬

放 21/3 888一張
買多咗原價放

屌你咩

呢隊野攪到我成日冇做過野

老闆個女要睇

好彩都買左個3連

跪求588 兩張 任何日子都得

[/quote]

求588 兩張 任何日子

放1388企位x2 pm

放棄lu 依家個網都買唔撚到

我諗都賣晒

求$1888x3

放23/3 (Sat)
$1388 企位 x4

1388 x2 企位 24號
最後兩張

收2488 x2

仲未收到hkticketing email

求1788一張 邊日都得

求任何一日既 1788 x2

求三張飛，24號1888-1388都可以

1388 x2 企位 23號
最後兩張 放1588 x2

頭場 $1788 兩連位
有意dm 自報價

搶咗Block C企位 好似離個台好遠咁

放尾場24/3 (SUN) BLOCKC
$1388 企位 x4 ，有意請自報價

你唔要大把人要

有冇咁撚多人睇

收588飛 x2

放888*2 你開價
21/3 星期四
tg : gl1989

放尾場 2連位 1788飛 有意tg

超多黃牛
死全家

who?
又係韓狗？

放頭場1788 blk 1 第一行

2張

放21/3 A2 1張
24/3 $1788 1張
你開價

tg : Qpw145

3點終於買到

黃牛
Fat Fat

2088收兩張1788飛連位

屌你兩倍價錢

炒飛賺返黎既都係污糟錢 衰過做雞

加thank wonderland0130

其實而家點先算係confirm買到
係收到email定點？ 快達票購票紀錄有record係咪姐係得左？

建議你打去問。比個 credit card no.佢check record，因為佢個system唔穩定，有啲email出漏咗

你最好打去同佢核對資料
我情況係扣左錢無email 打左去佢有我資料 但係email唔會再出

有冇check junk mail? 我發覺自己嗰封去左junk mail

Dm pls

求22/23號 2488/1788 3張

收23 1788/1888/2488
希望不高價

炒高5倍easy job

求23/24號 2488/1788 3張

放20號1788坐位一張

放 頭場 1388 4連

堅?

玩左一日都買唔到
唔睇都唔買黃牛啊

放
20號 1388企
21號 1388坐 兩連
23號 1388企
24號 1388企

臨開場先買

好似10點個浸 無乜人成功買到。 一到3點。好似大放送咁。 個個都入到
原本10點個枇 一定dum哂春

義海價

拎支槍去睇下佢地係咪防彈

落訂又怕人走數 我都係想睇場演唱會姐

收1788坐/1888企 有冇人唔使訂就留個tg比我

點睇自己坐咩block?

1388 x 2 24

email?

放
21/3 $888 x 2
22/3 $888 x 4
22/3 $1388 x 4

21/3 $ 1788 4連位 /2連位

自己出價

放
23/3 $1388 企位x4
24/3 $1388 企位x4

放 24/3 $1788x1

收1788 x1

屌 成班人係度炒飛

仲要個個都落訂 得個tg走左數都得 小心比人呃

係 tg完全冇仇報
大家記得面交先俾錢

Email寫s3*6 唔係好知咩意思

唔會 我今朝買到vip
成日mail box淨係得封confirmation letter
冇人通知話退票

有無人放vip?

但我想講個網八點幾開始已經load唔到

收兩連1788位 邊日都得 帶價pm我 求良心價

放 23號 1788 2張
自出價

炒飛死全家
生仔無屎忽 生女俾人姦

有冇人放1張 20號 1388 坐位
+ 是但一日 兩連 1888/1388企位
有意TG

請問到底點解一直都係話唔提供

放BTS 防彈少年團2019
3/23
區10 $888x4
區9 $588x4
3/24
區8 $888x4
區3 $1788x1
全部坐位

有一張20號1888 blockB
想換21 23既A1
tg: fattyhamham

21號 第二場 Block C 企位

4張

號碼好前

Email： irishcheapbear@gmail.com

你自己出價

放
20/3 $888 x 2
21/3 $888 x 2
21/3 $1388 x 4

TG:

有冇人良心放飛
想要2張咩位都ok

放 20號 1388企
收 23/24號 1388/1788坐
感謝

收24號
1888/2488 2張

收23號1788坐位兩連 留tg我會盡快搵你
呃人的可以唔使晒時間

放
Wed $1388企位4連 & 2連張
Thur $1388企位4連 & 3連張

你tg喺？

放 21/3 Block C 企位 兩連 有意請留言

放1788 x2 連位黎對舞台
價錢可議

日子係23號

放24號1788 x 6 2連/4連
有意留TG傾

求tg

23/3 hold兩張

仲有冇？🙏🏻

放21/3 A2 $1888 1張

自己買自己睇
自己買唔到不如唔好睇

希望各位阿米唔好做黃牛 就算加小小錢都加得合理 大家都想齊齊見彈仔

放
23同24號各一張1388企位飛
接近原價

而家冇實體飛點交收

其實d人知唔知道要2月20先有飛

個個都要落訂

買到 23 號.
vip sequence 24x 算前定後?

有冇人放飛 想要2張
邊日都得 咩位都得
真係好想去但係同frd點搶都搶唔到

Telegram 傾？

收vip/1788 近舞台前排
加合理手續費

收VIP 2張任何日子, THANKS

放1388 2張 $1410/1

23/3

收vip 2-4 任何日子

1888都得

高價收

收20/3，21/3或者23/3 企位1888/坐位1788一張
可加合理價錢

收vip任何日子

尾場 1788 x1
有意可dm

你留比我～

放21/3 1788 k行 2連位

點解會變左放飛區...大家買左都唔自己睇 買黎做咩?

臨開場先收飛 成班pk 都唔係睇 淨係用黎炒

自從多左個幫買飛既app就咁。。。。

邊個黎?

收 24/3 $1888 block B 4張

防彈？

只買到頭場
頭場1388企換任何日子 任何票價 補返差價 thanks
可單張/二連

收任何一場2488兩連或者一張都得😭😭
for自己同朋友睇架唔係黃牛😭

任何一日 $2488 VIP

588飛換唔換到屌閪

得返一張1788
星期六個場
仲有冇人要
留TG

得一張1788，有幾個收但未有人覆我，睇下最尾邊個要，留個tg

放4張20/3 block 企位b

巴打放咗出去未？

放A2 vip $ 2488演唱會飛x2 23/3 星期六

放
21/3 $888 x 2

放
20/3 $1788 x2
24/3 $1288 x2

放
20/3 $1788 x4
24/3 $1288 x2

求尾場任何位 🙌 可用20號zone7前排換

唔該你

1388 * 4
1788 * 4
1888 * 4
2488 * 4
頭場

3月21號1788坐位x2想換3月23號/24號1788坐位x2
TG傾詳情

放:
3月21
VIP A1
3月23
1788 x4

放坐位
20 mar
1388 x4

21 mar
1388 x4

?$

放24號1788 2連
有意TG傾

防彈少年團唔防彈㗎

非天價放:
3月21
VIP A1
3月23
1788 x4

代人放

20/3 1888 4連位 blk3 J行
24/3 1888 2連位 blk3 T行

IG: kjc_shop

放24/3 尾場 1788 x1

搵唔到人一齊睇呀

一齊睇
你睇SHOW, 我睇你

你睇邊日

lm

跪求 任何1日vip 2張

X2!!!

我等緊到時交收一齊去通利拎飛 廢事對家唔識check

有無人放一張飛啊
我應該搵唔到 fd 陪我睇

賣啊 888 2張 21/3

想問下有冇人知block b 最大號票號係幾多？ 微博見到你話1600

收1780 1880 2480 高價

$888票 3/23 2連/3/24 4連 不用收訂 有意PM

收23號1788坐位兩連
Tg: ass1579

放23 24號 1388 seat
23號 standing

放23號 $588兩張飛 連坐

有冇人放23/24號 $1788 2連位

放20號a2企位 2張
tg: zomiiz

想放20號 1388 block c 4連

放$1288 2連
20&24

一個二個唔帶價叫人自己tg
你地同黃牛有咩分別 啲飛買嚟唔係自己睇係用嚟放
留名等睇你地成班人啲飛賣唔出

收2324 1788 1888

垃圾KPOP就來到開SHOW
rock bands metal bands就唔畀
公平咩?

近期興LGBT
啲TB 嚟香港做show 係特別多人支持

20/3 1388有無人有興趣 4張

淨係識一首fire

有錢賺既野點會話唔比既求財姐
都係睇主辦覺得賣飛有無錢賺姐
外國明星應該多數要賣到3600個座位既STAR HALL
主辦先叫有多少少肉食 粒星號召力坐滿到8成都應該跑夠數

( Show Blocked User - 這是欺詐遊戲 )

咩事

收23/3 $1288/$1388/$1788 三連 m行前

或二連

求一張 咩日子 咩票價都得

收 24/3 $1288/$888 2連

出售BTS 防彈少年團 演唱會 少量手續費

20/3 $888x4 坐位 剩2張
20/3 $1388x2 企位
23/3 $1388x2 企位 SOLD
23/3 $1388x2 企位 SOLD
24/3 $1388x2 企位 SOLD

需付少量訂金留票
先留先得 有email 購票紀錄

有意tg

雖然好想去睇
但我係唔會屈服係黃牛嘅淫威之下

收23/24 二連企/坐位

仲有無 21, 23, 24 號嘅 2 連位

tg:

21/3 $ 1788 4連位 /2連位

放

睇tg

收任何一場588or1788or1888
黃牛走開

收$1388坐 / $1788 兩張 邊日都得
歡迎黃牛pm

21號1288 2連 換23/24號
Tg:

收23/24
588or1888

收588/1288/1388 seat any date

比人呃左錢 求各位巴絲讓張1500以下 只求入場

放一張3月23號，1388蚊
少量手續費，有意引用

1788先岩

咩區, 賣幾錢

On9

估唔到係度見到你 穩陣起見 都係一手交錢一手交飛

有意

你係邊個

點解唔等到拎飛先比錢?

今日係其他post見到你 仲諗緊你係咪army

因為我係未公售之前預售 ，見間野幾多好評就信

咩post 我留過啲咩言

原來我眼殘睇錯

有冇人抽到studio

so9sad

BTS 頭場 20/3
$2488
$1888
$1788
$1388

有冇人放 23/24號
1788座位 兩張

收24/3 1288/1388 坐位 兩張

BTS
24/3 $1388企位2連

tg?

頭場1788一張

band黎架？

放一張頭場1788

收588/1388 seat any date 唔好太貴

有無巴打有 2 張 3 月 21 日嘅 $1788

出售BTS 防彈少年團 演唱會 少量手續費 先留先得

20/3 $1388x2 企位

需付少量訂金留票
先留先得 有email 購票紀錄

Tg

我可能會放3/24 1788

唔洗落訂

Tg你

幾錢?

垃圾都有討論空間？

How much?

本來買左23號2張$1788 block 5 row J
而家屋企有事去唔到
[size=5]求換[/size=4]24號$1788 嘅飛
(暫不考慮放售)
有意tg:

本來買左23號2張$1788 block 5 row J
而家屋企有事去唔到
求換24號$1788 嘅飛
(暫不考慮放售)
有意tg:

20 21號都會考慮
感激不盡

收兩張 邊日都得 留tg

收23號 x 1😭😭

求 20/3 坐位飛
唔要黃牛

放21號 1288 row f 2連
唔洗落訂

1788先岩，打錯🙏

請問邊區，幾錢？

有無人有兩張飛放 邊日咩位都得 非炒價🙏

求任何日子任何價錢 tg

收
23號a2 一張
24號A1/2 2張

會唔會有人放vip

收 收 收 Buy Buy Buy
3月23日
3月24日

$1888企位 , 任何號碼
A1區 / A2區 / B區

現金交收 , 請報價 , 炒價都OK

3月20 $1288 $1788 $1888 $2488
3月21 $888 $1788 $1888
3月23 $1788 $1888 $2488
3月24 $888 $1788 $1888 $2488

售票有大量飛 有意tg 不是原價

收4張2488 3月24
報價

唔用黃牛價邊有人賣大陸佬收緊$4000一張企位呀

有冇人可以4千賣張企位比我 （好卑微）

高收 20 21 23 24號 任何票價

求BTS 588/888/1288/1388/1788/1888/2488
任何日子 單丁或連位

有無人放兩張黎？

直接呢到講價錢 任何日期

收 收 收 Buy Buy Buy
3月23日
3月24日

$1888企位 , 任何號碼
A1區 / A2區 / B區

炒價收 , 現金見面交收 , 請報價

Budget 2500-5000收一張
日期不限
Tg我

最好連位
想要兩張 價錢另議

咩價企位4000

1888啦

有1張 23號VIP
有冇可能換到
23+24 A區standing?

二千幾收咗張1888內部飛
係咪假飛

4500/1賣比你

啲女任屌唔嬲

成班死基佬

代友收
21/3 $1788 Blk2 T行 3張 1@3500
意tg

收
咩日子都得
$1788 $1888 $2488 飛

高收 BTS 3.23/24 588

咩位置先？

1788飛換女友一大個

高價收 20 21 23 24號bts飛
任何票價 單丁/連位 tg me

想問有冇人會換飛

3/23
Block A2 8xx 換 A1

有意請tg謝謝

收 1888 Block B 日期不限

20號$888 blk11 w 兩張
換
21號$888兩張

收1788, 1888 企位
放請

換到一個吹氣女朋友

收 23號
$1788 $1888兩張 連位
TG

放1288$ 2連
20&24號

出售BTS 防彈少年團 演唱會 現票即日交收

20/3 $1388x2 企位

少量手續費 現票
即日交收 有email 購票紀錄

有意tg

求票
想要24/3 任何票價

放心喇 開con前一定有大把唔去睇嘅人放飛
無謂依家買益黃牛喇

換飛阿

冇話過要放亦完全冇打算放 唔好運吉

係咪19號起可以去攞飛

扲得啦

你會唔會睇小左呢隊野威力

好想睇 但d黃牛食水深到痴線

揾咗個army 1888位放2xxx

搵左個放4000

佢話係內部飛 好驚中伏

冇現票唔好收，唔好落訂呀

你收果張係vip?

岩岩8000收左張黃牛 好抵

放 20號 1388 一張

睇咩行數姐
前排既話算係咁啦

係 ig見到勁多呃人

4000冇收啦 b 1888

交收見啲囡囡幾正😍

有真絲？

係咪去任何一個特約銷售點拎就得？

高收 bts 防彈 門票，3月20 21 23 24號 任何票價

應該係，利申：我公售買唔到飛

高收任何防彈票
可以炒價收

高價收 BTS

588/888

高價 收

BTS 防彈少年團 任何門票

現金 MTR 交收

有意Pm傾

放3月21號1388坐位 block 12一張
有意tg

想收一張任何日期1288/1388坐 比人呃錢budget 唔多希望2000左右

有冇人一齊排MD

21號1788位兩張想換23/24號相同價位兩張， 有意tg再傾

要紮營夜排喎

個名柒撚到

有意21號 A1企位 換20/23/24 $1888企位 A1/A2/B都得
PM

求BTS 1788
3/23 or 24 單丁或連位
高價唔要

有21號1388 坐位2連 換 其他日子2連(1388/其他價位tg傾)

tg帳戶@Bluecgcoins 係呢個post度搵人呃錢 入一成訂金 但入數後會失蹤 大家小心

有無人知嗰日係咪有手燈喺現場賣？

放23號1288正面台
tg搵我

放尾場1388企位x2未拎飛 2000

今時今日已經拎到門票
仲入訂金果班真係ON99

高價收 20 21 23 24號bts飛
任何票價(主收VIP/ BLOCK A B) 單丁/連位

tg me

係啊
順帶一提會有班啊姐賣假燈 自己小心

唔該晒你我排返官方

有幾張1788放咗出黎.....好快比人秒咗

從未見過

官方先有藍芽全場中控

今次香港場有中控？

🙏where

只要係三代燈
無論係邊度既場都會有中控

Thanks

上個月

徵20號單張，咩位都得

而家拎得飛？ 唔係14日 咩？

高收 BTS 任何價位

門票只可於2019月2月19日起於快達票各售票處領取門票。

非原價 放3月21 1388企位*2
不散賣 現票交收

放20號 1288$ 2連 有現票即交收

求 23號 $1288單丁位

高收 BTS

PMPM

求演唱會其中一日坐位門票

有冇23號單機 想揾人一齊去

想23號去 但未有飛

求bts 2連坐 邊日都得 接受小高價
有飛tg我

求換
3/21 1288 換23/24 座位 (1388/1788)
補錢換

收bts飛
任何票價/日子
主收VIP/ BLOCK A B
單丁/連位

tg me 報價

收 收 收 Buy Buy Buy
3月23日
3月24日

$1888企位 A1 / A2區 / B區 , 任何號碼

$1388企位 C區 , 任何號碼

炒價收 , 現金見面交收 , 請報價

成班人係度助長黃牛
成班army都唔識抵制 依家捱貴飛都係你地自己攞嚟

放一張20/3 $888 Section 11

想要24號單張乜位都得最緊要平

[求換]
20號$1788 blk15 兩張
想換24號$1788
有意tg:

仲要唔要?

求仼何1388 1788座位
單張都可以 接受少量手續費

高高收 BTS，有意 PM 傾傾

要

20號1388換第二日同價錢 可以加錢

收2張1788，1888企位
有意

呃錢 小心

好撚多話平賣飛都係話內部票

想要24號$1788/2連
有意tg:

今次張飛可能真係凍過水
條友話因為內部果啲人驚炒飛 所以要演唱會前幾日先知
萬一佢最後冇飛我咪仆街
我依家一張飛都冇啊

唔得閒去所以放單張21/3 $1388坐位
有意請tg @qq3456

大家搵內部訂個d係貴幾多？

20/21/23 企位仲有冇單張飛😭 tg: @sugabowl

貴600

你問係真有飛定唔知有冇飛

[代友post]

大家小心比哩個人呃錢！

早係2月底既時候我同朋友都係twitter求防彈飛，一票難求所以都唔介意高價小小買。之後好快就有人黎私訊我叫我加佢line，我就加左之後係line繼續同佢溝通。

而係我個版本入面呢個賣飛既人聲稱自己係韓國人（之後簡稱PIM），通常我地買黃牛都會問攞身分證個d，以防萬一係呃錢都可以攞住佢個身分證追討，而佢好順攤地都比左一張 韓國身分證 既相，韓國passport既相，最後因為佢話自己係韓國不過3月9號會黎香港做野所以我都問左佢攞埋機票證明，而佢都好順攤地比左我。

我見佢都比曬d身分證明文件我，我就無諗多過左錢比佢（5000@兩張飛），我地就約左3月9號下就見面交收。呢個係2月底發生既事。

之後去到3月頭佢每隔幾日就用唔同藉口向我借錢，又話咩朋友要買飛想我幫佢paypal過數$6000，然後又話另一個日本朋友要俾返錢佢但係無friends & family選項所以想借我paypal過一過先，最後佢又話自己爭朋友錢但係個位朋友即日離開香港所以急住要錢。我幾次都拒絕左，心諗我同你又唔熟點解要借俾你，而且paypal個個程序好複雜，有用開paypal既大家都會知道如果佢以「goods & service」轉錢比我佢係可以係90日內取消個轉帳而paypal都係會退錢比佢，今樣我好無保障所以我堅決唔肯借。而佢最後一次問我借錢係3月8號晚，我亦都拒絕左佢就搭我「ok」。

去到3月9號朝早我send左幾條message比佢，去到4:30下就都無覆無睇，我已經心知不妙。雖然由佢問我借錢我已經覺得奇怪，但係我都傻傻地期待世界係有好人（好明顯我係錯）。我約左佢4:30pm，等到5:30pm，一路炸佢line同打line電話比佢都無覆。

之後我問到另一位受害者（簡稱B小姐），我地溝通左一陣之後發現呢個人應該係假扮韓國人。

係佢個版本入面係有兩個人，一個係韓國人係twitter問佢，一個係PIM係line到溝通既而且係入數個個戶口人。詳情我唔清楚但係係呢個版本入面PIM聲稱自己只係幫個韓國frd收數。

問題黎啦：
1）我溝通個個PIM話自己係韓國人而且叫我入去一個叫Dinh C***** M**既戶口
2）B小姐溝通個個都係PIM但係表明自己唔係韓國人，係Dinh C***** M**戶口主人

好明顯呢個人係自編自導自演緊幾角去呃人錢

以下係我地得到既資料，而且包括我地既對話

雖然話多唔多話少唔少，但係俾人呃左大喇喇5000蚊都好甘，如果大家有知道關於呢個人既資料，希望幫幫忙！

太易信人啦 明明韓國人先最狗 成日跑飛

唔經唔覺 BTS下星期就要嚟HK
但我張飛仲未到手

20號1388換21,241288以上 可補錢 tg

想用20號$888或21號$1388換任何23坐位，可補錢
有意tg:

出咗飛喇 但20號我有野做去唔到
有冇巴絲想換？

20號a區求換其他日子a區

繼續收
20/24號企位飛

救命啊 換21都得啊

收飛 20號1788/1888企 拜托了!!!

求飛一張，任何日子及價錢

Tg:@SWLLiu

求飛 202123 企 tg@sugabowl

想用21號$1388二連坐位 換任何21, 23, 24坐位，可補錢
有意tg:

想用20號$1888 換21/23/241888

啱啱係ig見到個放飛嘅話放平飛幫人入場
咁我就問下佢588放幾錢

求單張
咩日子咩價位都得

開show前就會平 企硬

bts 開SHOW果日/前一日就有可能
前幾日就無機了
會平果班應該都係d自己搶少量飛果班 (可以mark邊d岩心水 到時同佢deal)
有大批貨而又有唔少靚位多數走後門
果班負責代賣 同售票單位唔介意蝕呢少少飛 應該唔會點低賣

得返三日就收飛
準備放棄

呢個好似係騙子呢喎！要入數，日日係IG出post

有現票仲入數

邊有騙子會話自己係騙子，佢比你睇d圖係分身戶口，自導自演

咪係想收都唔到 放棄算

都係想睇彈姐窮撚都係唔好追星

你唔屌你嘅事 咁樣顯得自己清高啲？

貴到想屌都屌唔到

依家唔係搶唔搶到飛嘅問題
而係班港牛同啲蝗牛揸住啲飛喺度炒
到底佢哋依家仲攬住啲飛有咩用
你哋班仆街攬住啲飛過世啦

20號1388 不是原價有意嗎

放一張20號 1388坐 不是原價

X 2

企硬硬

去到當日下午先買

唔通真係要當日喺場外睇吓有冇人放

去日本睇

抽到先得嫁

有冇買內部飛嘅人已經收到飛

求BTS 單丁連位

任何日子

出一張20號 A1 600內 非原價
跟收返嚟個價出 聽日可以交收

有冇人真係試過演唱會當日場外收到平飛？

唔好意思借個位宣傳下
我地23,24號會係場外搞個bts既快閃，大概0230開始，因為我地都唔知會唔會俾人趕，所以未定地方

大家行過又見到我地就支持下，祝大家買到飛，同bts過個美好一天，打擾了

之前喺度求票,招惹咗個騙子

求詳細

你比人呃錢定點

我都有佢話3600放24號viper

點精彩法？

其實你點知係佢？

佢都有搵我 好彩無中招

繼續求 20/24號飛

如果唔防彈可唔可以告鳩佢地

現場係咪有手燈賣？

兩張阿！

繼續求飛202123 x1

Tg:sugabowl

有冇人知今次係邊個sponsor

幫朋友收一張21號坐位 佢俾內部走數
咩坐位都得 最緊要平 有嘅tg我 唔該🙇🏻‍♀️

依家 $888 都賣到上 $3000

係

聽日就開場
Btw有無人知24號果場個應援搞手咩人黎好似廢廢地咁既

有咩應援？

仲未出詳情 好擔心冇

ig:lyshongkong

好似出咗有咩md

同大陸站合作

我見到 班仆街唔係人嚟

依家有假飛啊 大家小心

黃牛無個有好下場

希望尾場會有驚喜

請問喺邊到睇到喺fb page搵極都唔覺有講

呢個網有講 唔知係唔係 不過冇講24號嘅

Twitter同微博都有，微博佢同fallinloveBTS應援站有份搞應援

呢個負責頭三日咋，第四日係大陸站搞，但無咩資料提供

魚丸走咗，大哥好傷心

自膠原來防彈fb一早公佈咗應該4日都係賣一樣嘅md

自膠以為講應援

求20號或24號一張 真ARMY

好多假票呀

求BTS

任何日子

單丁 2連或3連或4連都ok

想同女朋友去睇

買MD邊度排

係，好恐怖

唔敢收

有水印都假

有星星嘅位置
btw有冇人知bts studin係做咩

Vr影相 好似合照咁

但已經預約哂啦！

聽人講好似可以排隊既然可以排隊，咁抽黎做咩

有冇人已經到咗 排隊買週邊多唔多人?

聽晚見 好緊張呀

仲有冇手燈賣？

抽到既係優先入
排既唔知排幾耐同入唔入到

香港站可以買優惠飛？

今日啲飛有無人買到？

去比佢睇你張演唱會飛
可以$5X買來回機鐵

感謝
啱啱去左望望，見到好多人今日睇
聽晚先到我

聽日 6:00 先係 TST 放工
好驚去唔切

買手燈好小人

我都驚放工仆唔切去

搭的士去九龍站再轉機鉄，一個鐘內必到

有冇人聽日睇

我！

頂 而家先係九龍塘 唔想遲呀

Here

收24號飛一張 1000樓下

有冇人有23號飛一張

我blk b啊

有冇人今日喺現場求到飛

有！
我

買到咩位幾錢

收21,23,24號任何價位飛
真係好想睇
有冇人今日現場買到飛 大約咩價錢？

有冇兩張坐位啊，好想睇畀carousell 條友甩左底

咩位幾錢

Block14 聽日交收好驚俾人跑票

係唔係Old News?
今日睇防彈贈送朴寶劍

點買到架?

個翻譯

睇完 好正

天阿 寶劍阿！

羨慕寶劍有第一排睇

等d牛撩

今日現場買到
最後睇少半首歌3xxx入場

Block A2 感覺a2少人過a1

1788?

我要企位
佢塞左張2488比我

韓狗

你地覺得1788坐位近台好定1888落去企好

企企企！！！企企企
看台除非1/2排 或者好平 如果唔係一定要企

我聽日係1888 blk b
有緣相認下

我聽日坐blkb 好多大陸人

唉買唔到飛啊 諗住聽日去會場問下價

等啦 問多幾個 8點開始會平 驚你唔買阿佢

我諗住23/3去會場問下價

323感覺會好貴

你blkb幾號？聽人講戰況好激烈

聽講唔準樽蓋入場 個個 拎住支冇蓋水 有冇人知點解

323求坐位算
blk b 7百幾 遠到喊

blk b 7百幾係咪可以唔洗排

好似話佢地逼得好勁
加油阿！！！

屌我都想睇b阿
可以睇頂

我唔排！排條毛 一陣同大陸人玩逼 毛都未見到就死撚左

要比鄭號錫頂

屌你啦！！！

收bts演唱會飛23號

想比田柾國大力頂

點買架？
個啲周圍問人要唔要飛既啊叔度買？

係阿 我企左係度佢黎問我我米問佢有冇飛囉

即係你用3xxx買左張2488？

有冇好心人放飛
21,23,24 任何價位

係阿！
但果陣都8點啦！所以同1888一樣冇分別嫁！

兩個frd今日去睇首場 其實我都想睇

今日真係正到爆 可惜冇唱blood sweat tears

今日睇1388 同blk B隔條行就差好遠
好想睇24號2488/1888
如果24號去現場先買會唔會已經冇曬

我朋友今日入場唔小心行左入c區佢話好多人 塞到爆哂

羨慕

多唔多人放飛？

如果咁遲入 睇企位咁後會睇到？？？
企最後會唔會淨係睇到army人頭

著對高爭鞋

有冇阿米知道今次大合唱唱邊首歌？

企唔到頭三排既話行後d反而會睇到

即刻決定今晚7點幾先去等下

美國版少女時代，歐洲版NCT的構想，KPOP美國本土化的SM

20日，據SM娛樂表示：正在構想由美國人構成的第二個少女時代，由歐洲人構成的第二個NCT，像這樣的組合，積極的當地語系化是SM的全球戰略。據悉SM將以徹底的本土化戰略敲開包括北美在內的全球市場的大門，
快的話五年內就可以在全球看到由當地人構成的SM新人IDOL組合。今年SM展示只由當地人構成的IDOL組合等，進行著更積極地本土化。

同時李成洙(暫譯)理事表示：今年初在中國出道的WayV是由中國人與泰國人組成的跨國組合，沒有韓國成員。我們與中國當地廠牌協作進行活動。以SM的文化與技術以及製作能力為基礎與當地公司合作推出完全本土化的組合，新加坡-印尼-越南等地以當地合資公司和合作風險投資企業的形式展開當地藝人管理戰略。

POST錯

但唔會話十分平 都3千幾唉

係咪唔俾帶有蓋既野入場？未開過都唔得定點
Btw打算24號帶包喉糖完場派俾隔離

我都係！希望買到啦

係阿 仲有個阿叔夠膽開我1288位3千人仔 不了

我想問大概3千頭定尾？

中間

我覺得好抵阿
仲有好大個寶劍阿

大家到咗會場未

咩意思

唔睇啦 有冇人要收我張飛

現有

今晚 block 13v行 2張

323 A1 vip 1張
323 A2 1張

有意可以tg我

唔睇啦 有冇人要收我張飛

現有

今晚 block 13v行 2張 4xxx @1

323 A1 vip 2xx 1張 5位數
323 A2 8xx 1張 7xxx

心碎成渣渣 買入價放 暫時唔想見到佢

今晚睇588 其實係咪乜都睇唔到

Really Want !!!!!

睇你邊區
有得睇已經好開心

我想問手燈個啲係咪無飛都買到

要買手燈入場幾錢？

請問現場係唔係有人賣飛?
大概咩價位

好多大陸人:買票嗎？
好驚

323留名

就到會場

香港就算588都算近

真係好想去睇 一場都無得睇

週邊嗰度有個Light Stick Express Sales Booth $290

到咗

有冇人知大概7點先到 會唔會賣哂

你咩位

自己一個係hall6坐 好熱拎應援拎到好辛苦